不分化 不割席 不篤灰

因為5毛攻勢太強喇，大家心中默念100次 以上適用於國際戰線，特別係港台關係 要諗下可能係香港5毛同台灣5毛係度做緊show

自推 1/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

連登出動BLOCK咗D五毛佢。最近多返。

希望大家堅守信念，5毛攻勢好強，無孔不入